你地到底想民陣點

搞遊行之餘又幫手數又屌人縮數
唔搞既話又屌人唔搞遊行

咪係

想佢專業d

比多D人做數人頭

你咪等睇繼續比人拉比人打囉,又報細數

兩者關係？

民陣幫手傳消息同疏人潮都比人屌
又射人laser，唔知你做乜

你咪等睇繼續比人拉比人打囉,又報大數